[ 新手想學泰拳 ] —- 有無巴絲一齊學 ❗️❗️

我想趁後生有氣有力 接觸多啲新活動
如果有巴絲打有興趣學泰拳就一齊啦，有人陪都好啊

有意tg我啦，一直都想學🤤

絲打快入！！有巨根長舉不落 要求解決性需要

咪搞事

push